{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3013230",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 도담하우스펜션"
    },
    "text": "こんにちは。楊平のドダムハウスペンションです。 肌、体に良い天然硫黄水体験と直接建築した暖かくてきれいな2階の一軒家ペンションを提供しています。 このペンションは楊平郡江河面に位置しており、静かでホタルで有名な清浄地域という特徴があります。 ここから出る天然硫黄水は肌に良い効果があり、子供たちのアトピーや各種皮膚病の治療に効果的です。 ペンション内には子供用浴槽と簡易浴槽が備えられており、硫黄水をご利用いただけます。 主人である私の実家の父は一生建築と土木業に従事していたので、このペンションは住居および売買目的で自分が直接建築したもので、断熱と資材に多くの気を使ったきれいで快適な空間を提供しています。 ペンション内には入室及び退室時間が決まっており、もし22時以降に入室される場合、予めご連絡ください。 また、予約時には退室保証金50,000ウォンが発生し、その他にもバーベキューパーティーが楽しめます。 バーベキュー利用の際には火災にご注意ください。 お子様連れの際は安全に注意し、客室では迅速かつ便利なインターネットをご利用いただけます。 また、暑い夏にはプールを利用して暑さを避けることができ、小さなスーパーや中型スーパー、農協、食堂などが車で5分あるいは10分の距離に位置しています。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺には降下ギャンがあり、無料でご利用いただけます。 このように楊平のドダムハウスペンションでは、お客様に様々な便益施設と天然硫黄水を提供して楽しい休息が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "楊平郡江河面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "静かでホタルで有名な清浄地域に位置しており、肌に良い天然硫黄水を提供しています。"
        },
        {
            "question": "天然硫黄水はどのような効果がありますか？",
            "answer": "天然硫黄水は肌に良い効果があり、子供たちのアトピーや各種皮膚病の治療に効果的です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には子供用浴槽と簡易浴槽が備えられており、硫黄水をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは誰が建築しましたか？",
            "answer": "主人の実家の父が建築しました。"
        },
        {
            "question": "ペンションは快適な空間を提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは断熱と資材に多くの気を使ったきれいで快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には小さなスーパーや中型スーパー、農協、食堂などが車で5分あるいは10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーが楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーが楽しめますが、火災にご注意ください。予約時には退室保証金50,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、何に注意すべきですか？",
            "answer": "お子様連れの場合は安全に注意しましょう。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室では迅速かつ便利なインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "暑い夏には何か避暑できる施設はありますか？",
            "answer": "暑い夏にはプールを利用して暑さを避けることができます。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるものはありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には降下ギャンがあり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な便益施設と天然硫黄水を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 539
    }
}